講咗好多次打地型唔好戀戰

沙田有乜用死路一條
Tst又係
有旺角不打打死位
中環都好啲有山踢，佢哋成幾十kg裝
點都跑得慢過輕鬆裝備、街坊、醉酒佬呀
所以唔好再戀戰
唔好再比人圍捕

Please

沙田真係死位 和鈄有警局 另一面係高速公路

得番第一城同大圍退 比警搶埋橋

得番去大圍

利申 沙田友

你識條春咩 送頭係戰術黎